{
 "actions": [],
 "allow_rename": 1,
 "autoname": "field:serie",
 "color": "6B1E1E",
 "creation": "2023-06-02 11:41:30.738218",
 "default_view": "List",
 "doctype": "DocType",
 "editable_grid": 1,
 "engine": "InnoDB",
 "field_order": [
  "datos_generales",
  "datos_veh\u00edculo_section",
  "serie",
  "ss3",
  "modelo_anio",
  "sc30",
  "estatus",
  "sc6",
  "clave_vehicular",
  "sc7",
  "placa",
  "alert_camion",
  "alert_microbus",
  "alert_automovil",
  "sc10",
  "clasificacion",
  "sc12",
  "marca",
  "sc14",
  "modelo",
  "sc13",
  "version",
  "sc16",
  "clase",
  "colum_break",
  "tipo",
  "sc11",
  "combustible",
  "sc15",
  "numero_motor",
  "sc17",
  "servicio",
  "sc18",
  "cilindros",
  "sc19",
  "color_principal",
  "sc20",
  "color_secundario",
  "sc21",
  "puertas",
  "sc22",
  "numero_pasajeros",
  "section_break_wbser",
  "unidad_carga",
  "sc23",
  "capacidad_carga",
  "sc1",
  "datos_factura",
  "sc25",
  "tipo_documento",
  "sc27",
  "fecha_documento",
  "sc3",
  "clave_documento",
  "sc26",
  "estado_origen",
  "sc28",
  "importe",
  "datos_aseguradora",
  "aseguradora",
  "sc4",
  "poliza",
  "sc5",
  "fecha_vigencia_inicial",
  "sc29",
  "fecha_vigencia_final"
 ],
 "fields": [
  {
   "fieldname": "datos_generales",
   "fieldtype": "Tab Break",
   "label": "Informaci\u00f3n General"
  },
  {
   "fieldname": "serie",
   "fieldtype": "Data",
   "in_list_view": 1,
   "label": "Serie",
   "length": 17,
   "reqd": 1,
   "unique": 1
  },
  {
   "fieldname": "modelo_anio",
   "fieldtype": "Int",
   "in_list_view": 1,
   "label": "Modelo a\u00f1o",
   "length": 4,
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "placa",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Placa",
   "reqd": 1,
   "unique": 1
  },
  {
   "description": "<small><p class=\"text-secondary bg-light\">[Opciones de b\u00fasqueda para la <span class=\"text-dark\"><strong>Clave vehicular</strong></span>: Marca, Modelo y Versi\u00f3n]</p></small>",
   "fieldname": "clave_vehicular",
   "fieldtype": "Link",
   "in_list_view": 1,
   "label": "Clave vehicular",
   "options": "Clave vehicular",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fetch_from": "clave_vehicular.modelo",
   "fieldname": "modelo",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Modelo (L\u00ednea)",
   "read_only": 1,
   "reqd": 1
  },
  {
   "fetch_from": "clave_vehicular.version",
   "fieldname": "version",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Versi\u00f3n",
   "read_only": 1,
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "clase",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Clase",
   "options": "AUTOM\u00d3VIL\nCAMI\u00d3N\nMICROBUS",
   "read_only": 1,
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "tipo",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Tipo",
   "options": "SEDAN\nSEDANETA\nCOUPE\nGUAYIN\nPICK UP\nREDILAS\nESTACAS\nVOLTEO\nPENAL\nPLATAFORMA\nGRUA\nTANDEN\nPIPA\nOMNIBUS\nAUTOB\u00daS",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "colum_break",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "color_principal",
   "fieldtype": "Link",
   "label": "Color principal",
   "options": "Color vehiculo",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "color_secundario",
   "fieldtype": "Link",
   "label": "Color secundario",
   "options": "Color vehiculo"
  },
  {
   "fieldname": "numero_motor",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "N\u00famero de motor",
   "length": 25,
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "cilindros",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Cilindros",
   "options": "3\n4\n5\n6\n8"
  },
  {
   "fieldname": "numero_pasajeros",
   "fieldtype": "Int",
   "label": "N\u00famero de pasajeros",
   "length": 3
  },
  {
   "fieldname": "unidad_carga",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Unidad de carga",
   "options": "PASAJEROS\nKILOGRAMOS\nTONELADAS\nLITROS"
  },
  {
   "fieldname": "capacidad_carga",
   "fieldtype": "Int",
   "label": "Capacidad de carga"
  },
  {
   "fieldname": "puertas",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Puertas",
   "options": "2\n3\n4\n5\n6"
  },
  {
   "fieldname": "datos_factura",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Datos Factura"
  },
  {
   "fieldname": "tipo_documento",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Tipo documento",
   "options": "FACTURA DE ORIGEN\nCARTA FACTURA\nREFACTURACI\u00d3N",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "clave_documento",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Clave documento (Folio)",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "fecha_documento",
   "fieldtype": "Date",
   "label": "Fecha documento",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "combustible",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Combustible",
   "options": "GASOLINA\nDIESEL\nGAS L.P.\nEL\u00c9CTRICO\nH\u00cdBRIDOS"
  },
  {
   "fieldname": "datos_aseguradora",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Datos aseguradora"
  },
  {
   "fieldname": "aseguradora",
   "fieldtype": "Link",
   "label": "Aseguradora",
   "options": "Aseguradora",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "poliza",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Folio p\u00f3liza",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "fecha_vigencia_inicial",
   "fieldtype": "Date",
   "label": "Fecha vigencia inicial",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "fecha_vigencia_final",
   "fieldtype": "Date",
   "label": "Fecha vigencia final",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "importe",
   "fieldtype": "Currency",
   "label": "Importe",
   "non_negative": 1,
   "precision": "2",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "estado_origen",
   "fieldtype": "Link",
   "label": "Entidad Fed. de la agencia",
   "options": "Estado",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fetch_from": "clave_vehicular.clasificacion",
   "fieldname": "clasificacion",
   "fieldtype": "Data",
   "in_list_view": 1,
   "label": "Clasificaci\u00f3n",
   "read_only": 1,
   "reqd": 1
  },
  {
   "fetch_from": "clave_vehicular.empresa",
   "fieldname": "marca",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Empresa (Marca)",
   "read_only": 1,
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "servicio",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Servicio",
   "options": "P\u00daBLICO\nPRIVADO",
   "read_only": 1
  },
  {
   "fieldname": "alert_automovil",
   "fieldtype": "HTML",
   "options": "<small><p class=\"text-secondary bg-light\">[Nomenclatura para la <strong><span class=\"text-dark\"> Placa</span></strong> del tipo de clase<span class=\"text-dark\"><strong> AUTOM\u00d3VIL</strong></span> es la siguiente:<br><span class=\"text-success\">10-00-MDA/99-99-MJZ \u00f3 A-001-MDA/A-999-MDK</span>]</p></small>"
  },
  {
   "fieldname": "alert_camion",
   "fieldtype": "HTML",
   "hidden": 1,
   "options": "<small><p class=\"text-secondary bg-light\">[Nomenclatura para la<strong><span class=\"text-dark\"> Placa </span></strong>del tipo de clase <strong><span class=\"text-dark\">CAMI\u00d3N</span></strong> es la siguiente:<br><span class=\"text-success\"> 1-PAA-100/9-RFZ-999 \u00f3 1-PFA-01A/2-PFA-99A</span>]</p></small>"
  },
  {
   "fieldname": "alert_microbus",
   "fieldtype": "HTML",
   "hidden": 1,
   "options": "<small><p class=\"text-secondary bg-light\">[Nomenclatura para la <strong><span class=\"text-dark\"> Placa </span></strong>del tipo de clase<span class=\"text-dark\"><strong> MICROBUS</strong></span> es la siguiente:<br><span class=\"text-success\">149-000-P/730-999-R \u00f3 A-7300-P/A-74499-P</span>]</p></small>"
  },
  {
   "fieldname": "sc1",
   "fieldtype": "Tab Break",
   "label": "Informaci\u00f3n Complementaria"
  },
  {
   "fieldname": "sc3",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc4",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc5",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc6",
   "fieldtype": "Section Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc7",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "ss3",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc10",
   "fieldtype": "Section Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc11",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc13",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc12",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc14",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc15",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc16",
   "fieldtype": "Section Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc17",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc18",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc19",
   "fieldtype": "Section Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc20",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc21",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc22",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc23",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc25",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc26",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc27",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc28",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "sc29",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "section_break_wbser",
   "fieldtype": "Section Break"
  },
  {
   "fieldname": "datos_veh\u00edculo_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Datos Veh\u00edculo"
  },
  {
   "default": "Activo",
   "fieldname": "estatus",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Estatus del veh\u00edculo",
   "options": "Activo\nBaja",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "sc30",
   "fieldtype": "Column Break"
  }
 ],
 "index_web_pages_for_search": 1,
 "links": [],
 "modified": "2024-05-13 14:48:12.018288",
 "modified_by": "Administrator",
 "module": "SEMOVINAY",
 "name": "Vehiculo",
 "naming_rule": "By fieldname",
 "owner": "Administrator",
 "permissions": [
  {
   "create": 1,
   "delete": 1,
   "email": 1,
   "export": 1,
   "print": 1,
   "read": 1,
   "report": 1,
   "role": "System Manager",
   "share": 1,
   "write": 1
  }
 ],
 "search_fields": "serie,placa",
 "show_title_field_in_link": 1,
 "sort_field": "modified",
 "sort_order": "DESC",
 "states": [],
 "title_field": "serie",
 "translated_doctype": 1
}